溏心風暴不如唔好叫溏心風暴，叫恩公風暴喇🤡

恩公啊，恩公恩公，恩公，我要報恩報恩呀

好撚嘈

有咩所謂
反正我都係睇女

米雪

關心妍

司棋姐

好撚基

笑死
有人睇呢啲垃圾劇

扯左

真係火都嚟呀